韋利安第一場就助攻戴帽

車記

車記不放垃圾

係

除左摸西

屌你老母

夏殺特豬腩肉唔垃圾？

安

今季大爆發

武肺大爆發?

好勁
買得好，即食

唔緊要，今晚車記都開心
阿仙奴幫咗手炒柒世仇富咸

今晚都算倫敦打比

安屌打法比仔

所以識歷史嘅真車迷一定撐阿 反雙咸(富咸西咸)

唔怪得仲未放你

放到咩

用佢用得最勁果個干爹都要退貨

第一球樓主自己計落去？

偷睇阿狗竇
有阿狗話玩fm計

英超官網計

英超官方依家安3助攻？

小事 睇埋我地占士洛迪古斯之後 班阿狗肯定笑唔出

巴西炸彈上年嚟都有幾場虛火 之後就瘋狂自爆

到底3定2

仲有球罰球中柱

個陣MK一去到阿第一場對愛華頓都助攻戴帽
咪又係敗走英超

我地仲有pepe頂上

金章安踢左好多年英超 所以唔會

但第一粒唔會計助攻

垃圾隊學人著藍衫
睇左90分鐘先知唔係車仔

垃圾隊贏fa cup

用錯ac?

fpl個助攻不嬲同官網正式唔同啦
fpl會計埋中柱反彈,執雞前射果個

波事指秋個page死都話3助攻

上年雷斯又係吹奏第一場

第一球都計？

咪又係比我拜炒

世三